既然二百萬人上街贏晒民意支持，不如傾下今晚食咩慶祝？

打邊爐、燒肉、放題，定係人血饅頭？

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」